點解王菲叫Faye Wong 唔叫Faye Wang？

Alexander Wang

因為佢唔係叫王菲 而叫王靖雯

王靖雯叫Shirley Wong

支那婆想扮香港人

語言系統同埋個歧義程度既問題